如果發明到人類可以不老不死，會唔會攞到諾貝爾獎？

如果發明到人類可以不老不死，會唔會攞到諾貝爾獎？

唔會 因為你嘅研究唔可以比全人類知道

點解

大佬你唔好咁痴線, 如果研究到不老不死,神都有得你做呀,仲諾貝爾獎

硬膠，冇可能

人類越來越多，你覺得世界會變成點

因為答主on99
點解冇可能，
可以長生不老，當然分享比人知，
令自己名成利就。
得自己長命，但冇人識你，你做窮撚，又窮又長命最痛苦。相反，你公開左，有名有錢，又長命又享受，點會唔話俾人知？

我唸誠哥、四叔一佰億都會同你買

少部分人長生不老管理平民百姓繼續死

硬膠，出生率低過2.0，點會越來越多人？

全部人長生不老，出生率要接近0

諾貝爾反和平獎
僧多粥少，一定打仗打到飛起

可能會 不過地球應該都會好快滅亡 人類咁仆街